多元智能發展Line Group

超兩年歷史，至今仍然屹立不倒
乜人都有，有男有女有gay佬
現徵收新血吹水發展多元智能
多謝大家參與

多元智能有無例子